唔想比人笑送頭得一個方法架渣

就係殺敵

好撚多人仲未明白送頭呢個TERM既由來
其實就係指打射擊GAME果時未殺撚到人就死撚左
同打少個冇分別

如果你做到殺1死1, 根撚本唔叫送頭
所以解決方法唔係冇
只係你地做唔到

其實當時孫中山太過暴力, 又拎槍拎刀, 攪革命攪幾次和平遊行示威咪得囉